灣仔地鐵站有防暴狗

每個入閘位都有2-3隻

屌你個閪OT鐘真係易呃

中環都有，有集會遊行？

【持續更新】香港人九月日程表

愛丁堡廣場 + 添馬公園集會

金鐘有十隻，係閘口

原先返8個鐘, 依家改兩間都係返多左鐘
除非用day off補俾班狗, 唔係都有OT

幫推，多咗好多隻

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

宜家重有？

添馬集會散水 唔知會唔會有手足經灣仔黨鐵走

今日又見